依家d人已經唔記得咩係fate stay night同fate zero了

講親都係講一拳超人

神父收皮啦

我覺得講fate都好過講火影忍者啦

pop team epic 應該十年都有人記得

下咩嚟，我識fgo only= =

伊斯塔定伽摩?

淨係識fgo都夠啦

講糞作都會提下fate/ap既

打聖杯H game

睇伊莉雅好過啦

唔係阿= =
之前飛鳩HF劇場版 好多潮潮睇 講 人氣大作..
虛淵fate之父= =

但係帶埋條女去睇

之後會唔會啪啪誰知

你講個啲我都唔識嘅 我淨係識伊莉雅

fgo

外傳仲出名過本傳

樓主太可愛搞到我有少少鐘意左神父

開埋依啲垃圾post有何意義

你喜歡我
我又喜歡我
咁我地可以做朋友了

會比你背刺

我以禮相待

伊莉雅